［急］巴絲有冇日式放題推薦

小弟女朋友生日就到仲未諗食乜 有邊間係好食又唔貴

食得都500咁上下wo

價錢唔重要 預左破產

放題咁撚垃圾都食，去散叫果啲好食啲

我都認同

500位都破產？

同意，散叫食一千蚊同放題一千蚊，差天共地

旺角大滿喜幾正，有if椰青水飲有劍魚腩有油甘魚 [size=3]真心推介～

未必
你去元氣散叫1000刺身
質素唔會夠碗屋1000蚊任食好
一係再畀貴少少千幾蚊一位果D就真係質素高

大哥 五百蚊位洗唔洗食元氣呀
碗屋又點止五百蚊呢
其實你有無出過街架？

計埋加一咪600
500蚊位唔食元氣板長,點食飽?

同你計埋食元氣/板長
68蚊三文魚先5-6舊
68蚊甜蝦赤蝦先4-5條
計埋d小食30蚊每樣
當你食3碟三文魚,3碟蝦都已經400蚊
計埋叫幾樣小食同野飲再加1已經貴過碗屋
你仲想去食d貴d?

你都痴線，我去開既鋪頭開酒開飛機魚食海水螺先一千蚊位，你食三文魚甜蝦要500？咪撚玩啦
上次生日八個人，食到全枱都係，開魚都開左三條，又活貝又活螺，鍋物炸物全上，清酒兩細一大，都係一皮野。
前排去松菱食鐵板，九個人又係和牛餐加刺身天婦羅，開酒，都係皮二。

我想知你食元氣五百蚊人頭係咩玩法。

尖沙咀 殿大喜

計埋畀你睇都仲要問
十零塊三文魚刺身
十零條假刺身
已經400啦
咁就飽

咁就咪撚去元氣啦，你個世界得元氣，食日本餐就得刺身？
開條深魚池魚，上個刺身拼盤，炒兩個菜，燒物炸物鍋物，整個蕎麥麵，食甜品。

飽唔飽，洗唔洗一千呀？

如果你要煮喜知次，開黑𩶘金鯛，上大拖先叫日本餐既就當我無講過。

所以一開始咪話唔一定散叫好過放題囉
如果人地係想過魚生癮食魚生一定放題抵d
明唔明？

放題個d魚生垃鳩圾你又明唔明？

魚生果個價位全部都咁上下架啦
人地想食有乜問題？
喇返咋沙？
下下叫人食日本直送拖羅？

屌 追post啦 拖羅

追咩post?
你話人地放題刺身垃圾
我咪話同價位大家都係咁上下質素架啦
定你鍾意用一碟2-300蚊既築地直送刺身同放題比？
下下食果d?

大家一人少句啦
咁都有罵戰
Btw 極尚大喜屋

都係咁上下
咪玩啦，同一塊劍魚腩，放題就是但解凍，結果咪就係發泡膠咁
同一塊三文文魚，放題會唔會同你揀位呀？鋪頭會同你去邊料架。
同一份香䓤拖蓉，放題返貨架咋，頭鋪會同你刮皮。

你覺得呢，食家？

鋪頭咪一樣返貨
5-600一個食刺身食得飽既餐廳喎
又拎散叫就住食果d餐廳比？

不如你講下有乜日本餐廳我可以食到飽唔洗計錢
都可以平過碗屋又高質過碗屋喇
比個menu我計畀你睇收你皮喇
我讓你食少d刺身喇

留名

灣仔有間叫浪人 幾高質

元氣二百四蚊兩個人夠飽啦 下下要食到放題咁飽到上心口咩

所以話上邊班友痴鳩線，元氣食一千講出黎唔驚人笑

大喜屋滿屋系列

你張menu有未
我幫你計埋喇
唔洗飽到上心口已經可以500蚊一位
乜你放題一定會夾硬食到飽到上心口？
平時你1-200蚊位係你嗌壽司夾硬塞飽個肚
係其他元氣/板長級數既日本餐聽
晚市單人計
叫4款刺身，3-4款壽司，叫個烏冬/冷麵仔，再叫支波子汽水同2款小食已經500啦
計埋加一都差唔多500幾
咁就飽到上心口？
碗屋埋單先600左右
對d大食既人黎講分分鐘碗屋仲平
仲未計元氣/板長級數既日本餐聽只係大喜屋級數
碗屋仲要高質多一級

我講撚左唔係食元氣，鋪頭兩個人叫個五點刺身三百幾，每一件都靚撚過碗屋，剩係擺碟都贏。
再叫炸物燒物鍋物，都係多四五百，黎多個炒飯/蕎麥麵/鳥冬，一百鬆。
再叫野飲加甜品，咪就係一千鬆少少，會有幾唔飽呀？
每一碟都係你既，唔係話好似乞兒咁，東兩件西兩件呀柒頭。

仲要限時交枱，真係咁都有得比？

咁係邊間姐你又唔開名冇menu
冇話唔飽呀
係果個價錢質素只係大喜屋級數
都唔好搵碗屋比喇
300幾刺身2份分到喉唔到肺要就住嗌
但錢就同碗屋差唔多
但係大喜屋質素

吓，唔會喺元氣食刺身
同埋我唔覺得食飯係夾硬塞飽自己
食放題係咁食刺身真係無我食個百零二百蚊嘅丼咁開心

每次講放題總有人鍾意走出黎覺得自己眾人皆醉 唯我獨醒咁話散叫好過

你唔知人地大唔大食
你又唔知人地係咪主要食刺身，主要食刺身散叫唔見得抵過放題亦唔見得高質過大喜屋/浪人果d,但價錢就去到碗屋個價

明明樓主就係話未諗到食乜 咁大家提議下

個人口味選擇
樓主title就開放題
有班人就賴醒走入黎叫人散嗌
有人鍾意食飯，有人唔鍾意
所以我一直話散叫唔一定好過放題
要睇返樓主自己既要求同想食d咩

提議冇問題
但係未問清楚樓主係咪真係想瘋狂壽司飯/冷麵
係咪唔應該一黎就話唔好去放題？

但巴打你係咪需要代樓主屌呢
人地都未出聲
你又撚知樓主覺得散嗌唔啱心水

你地兩個慢慢屌唔阻你地

你睇清楚邊個屌先
我一開始不知幾理性咁講某d情況下任食唔一定差過散叫
之後畀人話黐線又剩

其實我都係想巴絲推介下邊啲又抵食又唔差咁姐

放題黎講最高質係碗屋，不過連加一要600幾
其次就浪人同殿大喜屋果D，300幾
唔要求太高其實浪人同大喜屋都夠做

Mr steak buffet
用信用卡88折 正

點解散叫仲要比唔上碗屋依d任食？
我真係唔撚柒明，好唔過任食我散叫黎把撚

同埋成撚日話開menu
開乜撚menu，我專登去影俾你？

柒左你就認啦

戇鳩就死撚左佢啦

真係關你撚事咩樓主咪講左要食放題
做咩要咁肉酸走入黎話散叫呢樣好果樣好
得啦知你叻啦威威豬啦
你老味上面講食少少野就成千銀仲要2份分我就真係唔撚柒飽仲要就住就住
我比多少少去放題任食刺身唔撚好？
仲要死拗爛拗呢種人到底有幾自我中心
屌你老味成個世界圍撚住你轉咩

上面個樣子過日子條友真係正中自我中心識少少扮食家